嚟啦！我出返嚟啦！

我出得返嚟一定會搵你哋報仇！屌你老母！斬撚死哂你哋！驚唔驚？嘻嘻⋯⋯噢！！！！！

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由